FAKER一陣10點半老鼠台直播，有冇BACKUP佬坐陣

今鋪仲唔發到笑

7萬人

終於有得係twitch做直播？

播replay 都咁多人睇

放棄翻譯